聽緊歌係咪唱唔到第二首歌？

我完全唔得 有冇人challenge 到

其實唔難

好難喎屌

可以 咪好似d人唱和音咁

9up

成首歌唔同好難